突發！621又有新telegram group

啲admin 唔怕死，前仆後繼，又有新谷！

連登結合telegram.... 力量好大㗎！

聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法?